芝味蘑菇安格斯 麥當勞五月一起日日有得賣

麥當勞之前推出「The Signature Collection」掀起全城熱潮，其中芝味蘑菇安格斯最熱賣，仲創下四日之內大賣接近二十八萬個紀錄，有餐廳更日賣超過七百個，一度供不應求O添呀！不過，粉絲唔使擔心，優質漢堡系列三款Signature Burgers後日起會全線恢復長期供應，每朝十一點後就有得賣喇。

三款Signature Burgers全部係由麥當勞專業研發團隊嚴選多款優質食材而創造，包括選用特厚安格斯牛肉嘅芝味蘑菇安格斯、特厚原塊去皮雞腿配鬆軟意式香軟包的清新田園烤雞，同埋至Hot嘅狂惹火辣脆雞。